聽日dse放榜喇，好緊張呀

嗰種感覺好似第一次就嚟破到人處嗰下咁
預計得7分，ive會唔會收？

found dip

In樹仁we trust